---
author: krm
created: 2018-06-28
links:
  - scrum
  - scrum-in-under-5-minutes
---
![se]
# Vad är SCRUM?

  * En utvecklings praktik inom Agile
  * En metod för utvecklinga av mjukvara.
  * Bygger på användning av roller, sprints, loggar och utvärderingar. 





